《波蘭當年點靠罷工重創同打贏共產政權》

波蘭當年點靠罷工重創同打贏共產政權：

無意發現呢個page,有啲幾有啟發性

只用Vpn都唔夠，開埋虛疑電話號碼、用私密search engine：

點樣逃離數據監控：

點樣駁9藍絲腦殘言論：

中共對香港忘恩負義：

「喺美國一早開槍啦」：

點樣拉攏淺黃/中立：

有人回應咗沈生’十大戰線‘應該點打

答沈旭輝教授十條戰線

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

張崑陽：聲援星火集會 尋求國際援助 下星期一遮打見

一個月前, 港澳辦主任會見匯豐幾位高層，包括行政總裁王冬勝

**國際戰線對於阻嚇對家行為同我地能唔能夠贏到中共係好重要，最近中共同HSBC聯手製造白色恐佈，就更加要煲大，放風制裁呢班仆街殺一儆百，停止企業為向中共獻媚而去打壓示威者。**

之前國泰單惡行無煲大，令到今日更多企業覺得恰香港人係無後果

討論集中煲d咩：

只想推，唔想討論懶人Bot：
@TwitterHelpBot

**幫手將香港嘅仆街野推比議員及國際知！推動制裁措施！**
（美國人權法能夠獲得咁多議員助力，twitter輔助功不可沒，黎緊參議員仲會推HK Be Water Act, 同埋一堆打擊中國嘅Act，一齊上去推高，令更多人關注！）

**呢個亦係connect外國，建立民間外交（唔需要透過我地個所謂特區政府，而直接與外國政要甚至市民溝通）嘅方便渠道**

部分星火被狗搞/HSBC幫中共打壓人權tweet:

一人一個連儂牆建議:
1. 60年代恐嚇香港搞民主就解放香港
2. 67年暴動屠殺香港人
3. 70年代入聯合國剝奪香港自決權
4. 8964(個人認為講得太濫，已無感覺)
5. 中共家屬外國國籍及大量外國財產
6. 中共毛澤東上台前多次承諾民主
7. 毛澤東感謝日本侵華令佢地成功奪權

推

Lm